
                      Muy buena película, interpretación Lobezno y de Jake Gyllenhaal muy buenas. Da gusto ver que H. Jackman tiene más registros aparte de la de Lobezno. En un thriller en toda regla, la pega que pondría es el metraje, dos horas y media de película hacen que no se termine nunca!
        
            